\input{../main}

\teachermode%\tagstrue
\printtrue
\begin{document}

%revision 2021

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Статика}{9 класс}
\libproblem{region}{2009-09-1}
\libproblem{1001}{5.19}
\libproblem{region}{2018-09-3} %old  \libproblem{1001}{5.22}
\libproblem{region}{2014-09-1}
\libproblem{region}{2015-09-1}
\clearpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Кинематика}{9 класс}
\libproblem{region}{2018-09-1}
\libproblem{region}{2016-09-1}
\libproblem{region}{2015-09-4}
\libproblem{region}{2020-09-4} %old \libproblem{region}{2016-09-2}
\libproblem{region}{2017-09-1}
\clearpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Динамика}{9 класс}
\libproblem{region}{2014-09-2}
\libproblem{region}{2015-09-2}
\libproblem{region}{2017-09-2}
\libproblem{moscow-city}{2013-09-1}
\libproblem{okrug}{2007-09-1}
% bonus  \libproblem{city}{2019-09-2}
\clearpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Оптика}{9 класс}
\libproblem{1001}{18.4}
\libproblem{1001}{18.9}
\libproblem{1001}{18.17}
\libproblem{okrug}{2006-09-4}
\libproblem[print]{region}{2015-09-5}
% print version \libproblem[print-2]{region}{2015-09-5}
% bonus  \libproblem{region}{2019-09-5}
\clearpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Электричество}{9 класс}
\libproblem{region}{2017-09-5}
\libproblem{region}{2015-09-3}
\libproblem{region}{2016-09-4}
\libproblem{region}{2018-09-5}
\libproblem{region}{2014-09-4}
% bonus 
% \libproblem{region}{2020-09-5}
% \libproblem{region}{2019-09-3}
% \libproblem{region}{2020-09-1}
\clearpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Теплота}{9 класс}
\libproblem{region}{2014-09-3}
\libproblem{region}{2019-09-2} %old \libproblem{region}{2011-09-2}
\libproblem{region}{2017-09-4}
\libproblem{region}{2016-09-5}
\libproblem{region}{2018-09-4}
%bonus \libproblem{region}{2020-09-1}
\clearpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Гидростатика}{9 класс}
\libproblem{region}{2016-09-3}
\libproblem{region}{2018-09-2}
\teacher{
	2022: Повтор с первой серии. Задачу нужно поменять
}
\libproblem{region}{2018-09-3}	%2022: Повтор с первой серии. Задачу нужно поменять
\libproblem{region}{2017-09-3}
\libproblem{region}{2014-09-5}
\clearpage


\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Кинематика 2}{9 класс}
\setcounter{notask}{1}
\libproblem{region}{2009-09-4}
\libproblem{region}{2016-09-2}

% \libproblem{okrug}{2007-09-1}
\libproblem{okrug}{2006-09-1}
\libproblem{region}{2010-09-4}
\libproblem{region}{2012-09-1}
% \libproblem{region}{2010-09-1}
% \libproblem{savchenko}{1.3.16}
\libproblem{city}{2020-09-4}

\clearpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Старые добрые задачи}{9 класс}
%кинематика
\libproblem{region}{2011-09-3}
\libproblem{region}{2011-09-4}
\libproblem{region}{2012-09-3}
\libproblem{region}{2013-09-3}
%электричество
\libproblem{region}{2009-09-3}
\libproblem{region}{2011-09-5}
\libproblem{region}{2012-09-4}
%гидростатика
\libproblem{region}{2011-09-1}
\libproblem{region}{2012-09-2}
%статика
\libproblem{kabardin-orlov-zilberman}{2.2}
\libproblem{region}{2019-09-4}
\libproblem{theory}{hydrostatics-semisphere}
\clearpage

\setphysstyle{Подготовка к региональному туру}{Оракул}{9 класс}
%\libexperiment[]{region}{2018-09-2}
% Или
\libexperiment[]{region}{2011-09-1}
% Или
\libexperiment[]{region}{2015-09-2}
\end{document}